香港憲法保衛戰其實係包埋反送中

打一個點泛民咪做咗30年囉，你一用捍衛香港憲法，你打割地比解放軍又得，打反送中又得，打深圳岩岩想你廣州同香港起既磁浮列車又得，打唔俾人民銀行響香港金管局開借據走晒啲美金又得，打大灣區又得，咁會唔會易明啲？

陳雲：香港國際關係的啟蒙教育。逃犯條例修訂已經實際上取消了，不要再用「反送中」之類做標語，免得外國人說反對運動已經成功咗啦，你們來做什麼呢？
要講的，是「保衛香港憲法」，將基本法的憲法地位講給大眾及國際知道，政治宣傳這回事，講得多就成事實。（其實根本就是事實！）
向領事館請願，向國際報紙登意見廣告，是「敦促國際社會保護香港獨立司法管轄權」或簡單說「保護香港自治」、「保護香港法治」，而不是「反送中」。「反送中」已經out咗，因為已經成功爭取。你唔係失憶嘛？大佬。至於永久取消，政治上是無這回事的，政府可以隨時提交立法會再審議的。
講「憲法」、講「自治」，多向國際宣傳，香港就變成實然的主權國家，知道中共是侵略香港的constituton（憲法）和autonomy（自治）。明未？
唔好話陳雲激，美國眾議院主席及發言人佩羅西（Nancy Pelosi） 在公開支持香港人的聲明說，香港人在捍衛主權（defend their sovereignty），佩羅西夠激未？人地講香港有主權ga。你醒目，就識得跟啦。佩羅西是美國國會主席來的，做了一世人議員，近八十歲，她的判斷，你估有假？
唔好因為陳雲教你，你就抗拒唔學。我有權威教你ga，我曾經有港府處長級的官階，而且是德國大學博士、大學教授。我現在無收你錢，也無收公立大學的薪酬。我賠本的。賠本賠到我好窮，我有mut新意念提出來，下一秒就變成泛民左膠的籌款項目，我一個仙都無得收，而且被他們反過來說我痴線。

push